其實武漢肺炎暫時只係有限度人傳人

而家咁多個case都只係畜牲之間傳染
有時畜牲又傳俾泰國韓國英國等等

感染嘅都係支畜
係佢地帶住病毒去當地